有無人覺得飲罐裝咖啡好似飲極都飲唔完？

明明次次都飲晒
但一拎上手就好似仲有啲剩低
到再飲嘅時候又一滴都無

個罐厚身啫

幻覺嚟㗎啫

下次試下玻璃瓶咖啡。好飲到...不過飲得多會破產

厚到你搖佢嘅時候永遠都好似仲有野

有無人覺得罐裝好撚難飲可能我唔識買

其實係難飲 不過有時無野飲先飲下

其實點解雀巢個要罐咁厚

Cold brew仲襟飲